# kubernetes-exercises

Proyecto con las soluciones a los ejercicios de Kubernetes de la asignatura de Principios y herramientas de desarrollo del MDAS en La Salle

## NOTAS 

- Para el ejercicio 5 leí al final que había que subir los archivos para la estategia, pero supongo se entiende que he partido de los iniciales y los cambios son sencillos como para subir más archivos :D, mis disculpas y Un saludo! ;)